前幾日出街聽人演講......

前幾日出深水埗諗住砌返條女
行行下見到有個學者係到演講 佢就講左以下嘅野

原來中國共產黨屌屎忽屌咗八十幾年！
依家班衣冠禽獸等候人道毀滅，徹底滅亡

佢話依家既身分証就快唔用喇！
仲話到時會派發宇宙通行証

唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後用電腦小心啲

電腦大爆炸